而家啲人係咪咁唔潔身自愛？

唔知佢真心定假膠 本身自己唔會搞呢啲
但wechat好似比人hack左就有人搵自己
見到就傾下 點知就咁 點解唔潔身自愛
好好地搵份工

見到第一下笑左

？？？
做咩？

援交

做雞就做雞啦
援咩交

人哋決定做雞，你一係畀錢人等人唔洗做
一係就幫襯
一係就唔幫襯
有得揀佢洗做雞咩

唔係援交, agent 雞黎

可以正正經經搵份工㗎嘛

佢一直強調自己唔係

而家啲人係咪咁on9?

微信多馬夫，假相

佢仲係處女黎tim

其實巴打你知唔知咩叫agent 雞
就係扮援交, 要你開定房, 令你唔會彈鐘
勁求其令到你射精就走人
d 服務仲差過一般雞, 但係又收你援交價錢既騙局

學到野

唔記得咗提多樣
出到黎一定係貨不對版的

Demand and supply.無人要處 只係要靚西

真係唔知樓主真心定假膠